# README #

Утилита Rubric - универсальный шаблонизатор для автоматизации ETL процессов

### В текущей реализации поддерживатся следующий функционал:###
* Чтение входного *.xls
* Загрузка JSON
* SQL запросы к любым входящим данным
* Шаблонизация результатов
* Распределенная обработка данных :) (Spark RDD)

### Технологии ###

* Apache Spark 2.11
* Apache Velocity 1.7